「屠龍小隊」小隊有內鬼，當中涉及大量甲級重犯，包括三名被送中港人。

「屠龍小隊」小隊有內鬼，當中涉及大量甲級重犯，包括三名被送中港人。

「屠龍小隊」李家田出賣手足，被捕手足仝人要求公開，令大家知道究竟係邊個害死自己人，呢到係證據同時間表，唔可以俾件事沉，受害嘅手足數不勝數，仲有人被送中，條仆街死十次都唔夠。

篤灰事跡大綱

屠龍小隊被捕成員李家田（24歲）在西貢試槍事件後被警方跟縱，為自保換取減刑同警方deal並於11月中開始幫警方做針（當時仍未被捕），做到12月8日。導致全team手足被捕，當中包括甲級重犯，全部被控串謀意圖傷人（判12年以上至終身監禁），案件亦涉及3名送中手足，但李家田只被控一項無牌管有槍械或彈藥罪，最多坐4年。

LM

屌你老母 push

條仆街一直呃左好多同路人 身邊佢啲朋友當佢英雄咁款 又寫信又探條仆街 一定要share出去 唔撚好再俾佢害人 條撚友聽日粉嶺9點半上庭 推爆佢

Push

Push 咁撚仆街

唔好捉鬼嘅後果

咪撚混淆視聽,
唔捉鬼係講緊你出去遊行一大班人唔捉鬼
唔係內部小圈子唔捉

推

push

手足都係被匪軍打

唉

真定假？
其餘流亡嗰3個呢？

真心？ 4年後接佢放監

講真
呢個私了得啦

乜原來咁容易就俾人帶到風向
中共最最最撚手就係分化搞到大家鬼打鬼
樓主，你個ac好整潔喎

有冇咁仆街
為左減刑害咁撚多人

點樣捉?
同埋依d叫背叛喎大佬

起左樓主底先啦，白雪雪咁

唉,被人用酷刑對付之後會做內鬼,大家都係凡人,迫於無奈

做鬼嘅手足故然可恥，但萬惡係班黑警

一手資訊 唔信都無嘢好講

又屠龍

我想講仲有手足受佢害，詳情不便透露

所以先要推 比更多人知

你最勁啦，咁多資訊邊到黎㗎

講真我就唔係好信
如果消息係真，連屠龍都有內鬼，屠龍呢支香港人既強心針等如無左
如果係假，咁等如手足坐4年都要出黎比人歧視
依想知樓主係邊位

留意樓主的底，白雪雪

資料做得咁足你覺得呢

3張紙就係證據？
玩哂啦

屌你作封信出嚟，我都作到啦
重要係係屠龍出眾籌之後先po出嚟
又唔早d出po 有d常識都知有問題啦
署名又九唔搭八，真係要篤呀 個署名就唔會咁啦
除非之後有更有力嘅證據 否則而家嘅我係唔會信
總結 留名

其實無牌管有彈藥都十年坐底， 你返去睇清楚d case 先

唔多信

推你老母，呃你咋傻閪
我兄弟係入面還押緊
你係到帶風向，屌你老母
我睇到樣資料已經知道你喺度吹水作大啦

樓主要深潛了?

喂樓主快啲死返出黎啦，樓上有人同你講野呀

dklm

咁詳細都有人話假

唔早啲出係因為條仆街聽日先上庭，你等睇，我敢po代表我有更有力嘅證據，信唔信由你。

Lm 保持行車距離

不分化 不割

有證據支持拎出黎
但唔建議大家聽日做啲咩住， 如果俾狗咬仲要俾人屈係鬼真係好hurt

同意，幾張紙唔代表咩
都唔知係咪呢排屠龍上左新聞，想引幾個遊學手足出黎解話

如果你比人威脅會搞鳩你屋企人，你會點簡？

空 Account ，睇定啲，勿跟車太貼

留名等你拎出嚟

source?
純文字？

聽日粉嶺1430？

戇尻
我係屠龍一員，我死左去外國，如果佢地三個篤撚左我會有安樂日子過下（一秒都好）我都寧願佢地舉尻我出黎

釣魚post?

留名跟進

詳細唔等於真,Btw fc唔到的野我都唔知信唔信好

同埋如果咁爆出黎會唔會連認罪都無埋，狗唔會拎封野上court話手足根本無悔意要求加刑重判？

仲話還押人士都同意？
不過唔一定係假，保持一定程度距離先

就算係真，有幾多冷氣佬會接隻鬼放學

三張手寫紙好難當係咩證據，你係有其他料就爆出黎，保持行車距離

pish

Cat a case 要上高院，如果佢篤灰一定要比份污點證人口供，所以真篤灰一定走唔甩， 另外，如果篤灰會比一份不提證供起訴等等，唔一定會落charge,所以，保持行車距離。

繼續推 LM

重有，唔係同3C阿邦一樣告左串謀傷人？

理性分析

屌你老母
篤灰狗

即使佢係鬼我地都做唔到啲咩
更何況我地proof唔到
比狗咬已成事實
專心諗將來點行好過翻舊帳
要翻既 贏左先翻

.

條傻鳩信班狗真係放過佢 嚟背刺當你係兄弟嘅手足

手足

有槍又唔用既後果

Pish

總結: 阿豬阿狗都識寫字 一封鳩信證明到係佢做咩 五毛狗

上面啲信全部係還押手足手寫岀嚟
佢都係被篤灰受影響嘅其中一人
佢想公布出嚟嘅原因大家自己諗

啲信寫嘅好多都同網上新聞資料符合
拼埋一齊俾大家諗 究竟咁多受害人係邊個害嘅

附上埋正本控罪書(遮咗敏感資料)
留意重點S9嗰段

真嘅話死十次都唔夠

posh

留名先，希望唔係炒車

留名

再留名

目空巴之前都有講

如果做鬼都要坐四年

你都on9
唔做鬼坐12年起跳

唔洗動氣，有啲人思想上係跟唔上，下下都要自爆只會累到自己

fc真嘅話都幾大單

最高四年 未知會唔會靜靜雞撤控

屌 睇S9個段似係真

得佢嗰段用最長篇幅講其他suspect
講佢見到其他人做咗啲咩

On9 岀埋名累埋手足全家好唔好?

還押緊點出黎澄清？

又搞分化

咪見人空白acc 就屈人fake news 啦
爆料開正ac 好唔好啊連登仔
fake news 好快會有人出黎澄清架啦

Pin this

如果係真咁真係好仆街 篤灰出賣人
推

咁叫分化？咁你幾時入去一齊坐 講好咗齊上齊落喎

咩人叫甲級重犯?
咩人會叫人係甲級重犯?

其實始作俑者都係林鄭同班黑警。佢俾狗說服做臥底狗係仆街，但佢當初個初心都係出力，只係內心唔夠強軔

深潛?

唉 屌佢老母

被人話假即刻深潛
證據呢？

連登神探又炒車

吓？

又嚟人格謀殺

要多啲人知

???????

你兄弟喺入面都唔撚幫

不如你search下監獄同收押所點分倉先

嘩屌

樓主出名三毛黎

Pishhhh

智力測試POST
送中港人係鬼
屠龍都係鬼
請問樓主提大家粉嶺9點半上庭做咩

lm

當人on9咩部門啊樓主

....

睇到好傷心

之前都有略有所聞 喺老荔傳來傳去

Push賤撚過狗

有針真係唔出奇
屠龍突然幾乎成隊滅左咁濟
你估班黑警冇放針就拉到咁多人咩

已定罪者先叫甲級重犯

顧家豪二五仔出賣屠龍小隊 92籤

我淨係知呢個一撚定係鬼

啱啱google都見到

777

死全家

光復左香港直頭拖去打靶

哇屌 仆街仔呀

推到佢仆街

有鬼都唔奇 為求自保大把人話咁做 話冇嗰啲中學畢業未 prisoners dilemma

再推一推 真定假都可以討論下

唉 幫推

死仆街

唉屌

無計嫁，啲濕鳩阿姐阿叔乜鳩都話人地係鬼，我見過個又瘦又矮小學雞樣既細路無啦啦俾條白痴仔㩒低屈佢便衣狗，攞左張身份證出來得16歲
仲有元旦女勇武咪又係俾班懶醒既和理非屈做鬼，搞到要食沙律

仲有唔少人因為屠龍出事而出事

認真咩咁易就出賣手足學咩人革命

呢個我記得

突然間成隊都比人拉到都估到有
唉，我都唔識比反應

做英雄，但當自己做到比人拉咗嘅時候
願唔願意犧牲自己保全家呢..

唉

想問下係咪判晒 坐好耐？

source from老豆搵仔

顧家豪 (Water )二五鬼 人血 :

1. 顧家豪WATER好兄弟 (xx豪，化名X)曾經係八月初比狗咬一次，保左岀黎。當water 1001被咬完，原本已退引唔關事嘅X突然係十月中無故再被咬一次。

2. 當時育龍channel啱啱岀現，手足們要求FC，Water秘密聯絡育龍channel，APS亦公開支持育龍並聲稱已fc。不夠兩個星期，八成屠龍小隊全滅。

3. Water 聲稱同92籤有緊密聯絡，亦聲稱 92籤admin同佢有親密接觸，但係92籤岀事後，顧家豪依然係岀面風流快活。

以上三個情況發生過一次只係巧合，當一而再，再而三發生，而同依三件事有密切關係嘅WATER顧家豪都依然無事，企係岀面無狗咬過，當中只能有一個解釋，答案大家心中有數

比人嚴刑逼供 唔係個個頂得順

Tui

lm

但保持距離

佢真係好撚狗
最驚有人唔知

Agree 所言甚是

點解無？

Lm

即係啲槍唔係屈？

未
你睇返內容好多都係斷正 判嘅話都有排坐

與其聽連登仔講，不如直接IG問佢哋本人算啦

大佬，保持距離還保持距離
呢啲嘢唔攞個乾淨嘅ac唔通送料比人查咩

控罪書應該係得律師/狗同當事人有？？
點解你會有

咁都有人幫佢講說話

LM 樓主白雪雪，有其他証據先

保持距離
如果樓主講嘅嘢係真
條仆街真係要死十次
幫推

blocked

有冇其他龍隊黎緊要上庭 想旁聽

係
樓上條友混淆視聽

o係監房有排玩

我要爆料，
一句如果假，就xxx
有幾困難？？

但攞到d證物係手
除左當事人
其他人都得
包括有心陷害人果d人

樓主知咁多嘢
似咩人？
事主朋友？其他手足？事主可信嘅人？
你會插佢一刀都比你知咁多嘢？
定 ... ?

洗唔洗話埋比你知佢係邊個
等班狗咬佢?

真心覺得呢度好多狗隻想套料

呢個一撚定要死

「全部都屈咖，冇人準備殺狗」
你係咪咁諗？

Pushhhhh

你去撚左外田緊係口響啦屌你老母，如果你係因為佢篤左你 你入左去坐就唔撚同講法啦

如果係三個人篤灰 點解得李家田一個有得輕判
樓主得一個post 仲係喺吹水台開post

算數啦你你問個d重要咩

幫對面手都坐4碌
自己用腦諗下

留名
睇連登偵探有咩評論

推 依啲仆街

(此為手足上庭時間表，以下文字並非出自被捕人士關注組channel )
‼️🟥⭐️區域朝早認罪，1109將軍澳暴動私了58歲陳29歲黃認罪，還押至今一年‼️‼️‼️
‼️⭐️東區判刑，金鐘POOW 楊手足係鄭紀航判啊‼️‼️‼️
‼️⭐️西九朝早判刑，荃灣空投師30歲梁精神好差😭😭
😡⭐️特別一提：沙田提堂，71銅鑼灣汽油彈17歲黃手足被割蓆屌係鬼，部分人割佢係狗仔，大家要多啲支持黃手足🙏
⭐️區域審訊，1118油麻地縱火19歲哈薩克籍義士（交換生）曾還押56日，保釋當日全人類走晒得3把遮
⭐️粉嶺提堂，元朗槍械案24歲李還押至今150日，被摑面踢腰，被濕毛巾蓋頭水刑，被威嚇用熱水淋陽具，被威嚇不合作會告搶槍（手足有親友）
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️話好難頂，想大家陪住🙏

十八(梁天琦) 等出車果時學下同教下其他旁聽師唱

連登係好多狗上

歷史上咩人最垃圾最人渣？
唔係屠你全家既敵人
而係為左自保，為左自己做叛徒
所謂一次不忠百次不用

小心炒車

呢啲仆街

你入去陪佢坐囉

你係咪on撚79？點「出嚟」？寫信你又話假

佢個APS CHANNEL仲run緊
仲喺度扮手足

你點可以期望人哋唔篤你灰

換轉係你俾人捉你都可能第一時間篤人灰

以為打GTA咩

幾丁友想打人成個差館咩戇鳩鳩鳩鳩

。。。

打少啲飛機啦眼矇啦

你唔係外賣仔

屌佢老味 佢同啲黑警賤格程度有得揮

有冇睇清楚 上面係話被捕前已經做緊針

留名 真嘅話呢條撚樣絕對係甲級戰犯

岀嚟就要比人篤係正常? 你on9?

毒撚打得丁多打到眼矇？

唔幫坐12年

此仇要報

TG: 蜜蜂，有冇人 check 下？

將來要搞大清算第一個要殺嘅唔係三萬隻狗 而係呢一個出賣屠龍小隊嘅撚樣

屌你真係唔識個喎。Cat A係懲教自己定義，通常都係要坐十年以上嘅重犯，落咗Cat A保安就高度設防，還押要去赤柱、出入法庭要坐鐵甲威龍。同定咗罪未根本冇關係

訓左幾耐？

不過就一定要留返條命慢慢玩

直接IG問咪仲好

正仆街

聽日睇認唔認罪。

屌

TG 咁易check到就冇人用TG啦

收皮啦，以偏概全

fc????

問下你大sir

1

收信寄信唔係要老柳check過先得㗎咩
呢啲都出到嚟？

Lm跟進

推咗先

唉

你點知的？

喂做乜改左名呀柒頭

屌你

乜手足呢2個字係咁兒戲

正仆街二五仔
出黎行講個信字
咁樣害鳩自己人

減到自己刑就得啦
人性係咁
冇人想坐咁耐 害人減刑都照做

佢未上地院仲係court 仔點坐底十年
你返去分清楚先啦

虛實本無定數, 真假天舍地知

但如果佢認罪, 警方又叫律政司鬆手
最多可能判12-18個月, 認罪變8-12個月,
再扣還押宣判同例假, 加起來扣押6個半月就得

都算抵玩

咪on9 啦， 無牌管有彈藥而家DOJ 玩法就係mag 仔無限拖， 有d case 兩年開外都未轉到上高院

睇完好沉重

屌你老母李家田

要查清楚

其實咁樣既事上年肯定好多，手足再勇都係凡人，頂唔順係好正常

你都識講fc唔到點拎上court
信就信唔信就算啦
自己諗下點解會仲係court仔

啱呀 人地區院都唔洗上
有冇同狗deal過留名睇啦

有心做既點會要組隊

有組隊好少少既， 但真係小隊同埋要信得過囉
而家咁樣俾人出賣法，似係根本唔熟大家就交左條命俾大家

推 有控罪書

點樣無限拖
唔通大家話法治已死就會咁樣真係打晒矛波咁出術咩
口同鼻拗時間會睇到

Push!!!!!!!!!

推推

如果篤完警察唔認數照告佢十幾年？

屌佢老母

篤灰要同左律師講就會有保障
無就

哇

有冇啲安全意識...

已經唔係死人血 係出賣手足 佢一定要仆街死

推呀

內鬼唔同25仔喎

推左先

屌 推呀

On9, 講呢啲唔開新ac想坐？

Dllm!!!!!!!!

出信要經懲教，有冇咁易出到

啱啊 酷刑完 精神上身體上被虐待 係佢絕望個時比甜頭佢 可以減刑xxx 手足絕望時更易中伏
黑警慣常手法 要嬲就嬲黑警

督灰死全家，留名

信樓主

你自己夠縮係屋企打字啦
乜手足兩個字咁兒戲

拉

無證無據大家保持冷靜先，佢係咪污點證人上到庭咪知囉

咁夜唔係屋企係邊
想凍死我？

我問你救人未呀
冷氣軍師

核彈級

睇定d 先

唔會憑幾張紙就下判斷，通常都係會炒車

你都傻既
點救呀
犯法會坐監架
我就唔會咁做啦

一人被捕 全隊收山

特別屠龍唔係專業組織
嚴格上下線 被人捉都只係捉走幾個人

咩都未審就話人篤灰，睇清楚好喎，定係風向狗呀

本身blocked咗你喇 五毛

俾人拉完酷刑都要做針吊返一段時間，佢有心嘅隨時可以同班兄弟講叫佢地走，講都尾都係自撚私

屠龍都係一班普通人組團打wargame啫
唔好神化啦大佬

點解可以咁多人唔信？有曬證據
仲要時序同人物關係寫得咁詳細

原來手足兩隻字咁兒戲
你講出黎唔會笑?

PUSH

Dllm

唔放又唔撚信，放又要問

不過樓主唔好亂答問題

你個AC都好乾淨，又係狗想套料？

樓主自己都小心d

講到咁偉大
叫你幫佢地坐你都唔肯啦

咪笑緊

你係咪戇撚柒鳩㗎
唔port鳩個網不特止仲po上嚟
起到佢底好撚威威啊傻仔

起個朵姐，咪又係普通人
你估avengers咩

咁都有六個正評，成班食屎狗

一開始冇心理準備就咪撚組隊，返去做和理非拍片咪算
依家累到三位手足生死未卜，仲要體諒？

個個都廿歲鬆啲 你估真係軍人可以自殺唔爆響口咩

咩叫連屠龍都有內鬼，呢班係受過特工訓練嘅人？

提醒=幫佢坐？
冇心理準備一開始就咪撚組隊

lm
push

同埋如果我係手足就唔會post囉，post岀黎姐係同人講自己真係有做過咁on9

連登仔遇到相似情況99%都會出賣自己人
一黎有人陪你死 二黎減刑

係有鬼。

推
屌佢老母

係呀 提下你地保持行車距離又係死差佬呀on9
但唔好意思令你地失望我只係萬分之一既condom仔

就算真定假都好，都一定查個要水落石出

唔冤枉人嘅同時，可能有12港人消息

Lm 跟進

巴打如果真係想提大家保持行車距離點解唔直接叫大家等下，反正遲啲審就會知道

有冇人知佢咁樣list哂會唔會影響到告緊嘅

UM9 斷正喎

如果咁樣UP出黎=有做過
每拉一個 d popo就開一個po啦

條友如果唔轉污點 咪會唔知道(?)

樓主咁爆出黎 當然有可能真係有篤灰狗喇 但我更驚既係狗po上黎令大家自相殘殺
whatever 好奇問下姐

睇到d upvote就真係知無得救

屠龍時嗌捉鬼
而家又變左強心針

如果doj 未簽不提證供起訴下，佢爆大獲的話，黑狗可以唔認數，但doj 界入左，比左污點口供，就冇得唔認數。

係咪亦都有個情況係 佢無轉污點之後d popo又唔認數

咁咪唔知係咪有篤灰囉

屌你老母臭閪

縮返入你老母個閪到啦戇鳩鍵盤廢物

點解個Date 係 September 2019 to 2020-12-08?

咁，佢冇得益嘅情況下，佢會好on9 , 但佢律師唔會唔提搏減刑， 喺呢個情況下，入條4年嘅罪會有額外減刑最多兩年，實坐1年零4個月。

樓主有圖有真相 連控罪書都upload 埋

即係如果律師無提,佢又無轉污點 假設真係有篤既話
就係白篤+唔知係咪真係有篤

想知12月8日當日被拉既依家係咪仲未審？。。。。因為武肺好似delay過一次？

未啦

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1208灣仔 #提堂

👤D1:黃(21) 🛑已還押近9個月
👤D2:吳(23) 🛑已還押近9個月
👤D3:張(22) 👤D4:張(22) 👤D5:嚴(21)
⚫️D3-D5目前在深圳鹽田扣查中

控罪：
(1)串謀有意圖而傷人
(2)無牌管有槍械及彈藥
(3)管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具
(4)管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具

案情：被控於2019年12月8日在灣仔串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害。另外被控無牌管有槍械及彈藥，即一把手槍、4個彈匣及106發子彈；以及兩項管有攻擊性武器罪，涉及爆竹、煙花、伸縮棍及鐳射筆等物品。

D3-D5 被撤銷擔保，保釋金被充公。

案件押後至12月7日東區裁判法院第1庭再訊，期間被告需繼續還押。

‼️沒有擔保申請，繼續還押‼️

#1208灣仔 #20200421秀茂坪 #提堂

蔡（20）🛑已還押逾4個月

控罪：
(1)串謀有意圖而傷人
被控於2019年12月8日，與另一案件 #1208灣仔 各被告串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害（🛑其中有3名被告在鹽田扣押所扣查中）

(2)管有兒童色情物品
被控於2020年4月21日，在觀塘秀茂坪邨一單位內，管有約150張兒童色情照片及7段影片

有電子器材（桌面電腦、手提電腦）要繼續驗證，尚欠一些報告，控方申請押後13星期，以待警方調查及索取律政司指示。徐官指會把押後時間縮短至11星期。

控方指需留待拘捕背景相關人士再處理，現有27人被捕，其中11人已落案起訴，包括：

（🛑其中有3名被告在鹽田扣押所扣查中）
（插曲：控方指3名被告係偷渡）

案件押後至2020年11月24日1430觀塘法院第一庭再訊
‼️‼️‼️‼️還押‼️‼️‼️‼️
（按：寶寶情緒不穩，感到不公，有點生氣）

冇錯，但篤果個都冇得益，損人而不利已

on9仔 要爆料緊係用個空ac爆架啦

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1208灣仔 #提堂

蘇(18)🛑已還押逾8個月
彭(33)🛑已還押逾7個月

控罪：串謀有意圖而傷人
案情：被控於2019年12月8日在灣仔串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害。

案件押後至12月7日東區裁判法院第1庭再訊，期間被告需繼續還押。

‼️被告沒有擔保申請，繼續還押‼️

有啲疑惑點解班狗對佢咁好⋯又會咁輕易信佢冇participate in 12/08嘅行動⋯班狗唔係興砌生豬肉架咩 仲要係屠龍

個段直頭講撚到明S2整炸彈同keep槍喎
S2係咪會入硬

見到呢d就好心up

保持行車距離 勿跟車太貼

有冇cross checking
海外巴打有咩fc

點會冇利、白督？

係法庭公開咁轉做污點證人作用係比佢減刑，
但而家一開始就charge少佢幾條罪，
已經變相坐少好多la，
佢淨係charge 非法管有槍械，
其他人charge咩？

保持行車距離

假撚到

樓主 d 證據最多只可以證明 S9 被捕後督灰供哂手足出黎，但證明唔到佢未被捕已經為求自保做二五仔。

唔該曬清🙏🙏🙏🙏

保持2秒距離

14 - 16 唔可以show出嚟？

真係口同鼻拗

連登有黑警上黎開post攞料，有連登仔懵然不知仲提供線索比黑警去拉手足！

岩岩簽左pi約

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母死黑警
仲有面上水，仆街死啦

無覺悟，點解要逞強？

做得軍人，就唔可以怯

Pushhhh

切勿跟車太貼

俾人講兩句就俾人帶咗風向

將來咪如常生活囉
連登唔認都好
比人拉果班全部condom

點啊黑狗

推死個李家田

咁你做咗啲乜撚呀？

CLS屌你老母 如果呢單野係真嘅條撚樣真係死一百次都唔夠

關咩捉鬼
係輸業餘唔識反跟蹤

如果畀曱甴恐嚇/毒打
督灰真係唔奇

但我冇資格講任何野

當時大家都唔信 話藍絲廢up
佢12月10號post嘅話時間上好吻合
應該係身邊有狗通水
推敲下件事 個結局係咁 好心up

都係個句，點都保持2米距離

睇吓新聞佢幾時被捕先啦

12月8日做完野大拘捕後咪可以周圍同人講攞威囉

team人又唔係多
咁都可以有針

咪有3 位成功去左外國既? 問佢地就知

嘩

只可以講
仲安全嘅人千祈唔好暴露身份 唔好澄清
What happen is happened

如果係有內鬼嘅 最後點都會知 亦相信有人會處理

有冇人到時可以提下

屌那星

推咗先
係咪fake news待fc

Yes Sir, Thank you Sir

大班人都要捉
成班都有危險

軍人？
有啲學生黎咋

Know your place! 入得咁嘅組織，就要有保護組織嘅意志。
唔知自己做緊乜嘅，就唔好入做嘢嘅地方，嗰度唔係玩玩下嘅地方！最多係叫做玩命嘅地方
絕對唔接受幫叛徒辯解

點解唔試鐘呢

乜撚野組織
你知坐係入面啲人受到咩對待？
你覺得斷手斷腳出黎係自己跌親？
軍人都環受過專業訓練
利申：覺得內鬼唔可以原諒

點解要賣隊友

鬼撚到 樓主sir

見到呢單野仲Sad過侵侵輸

又唔係你被人搞 你坐係冷氣房入面打呢句野梗係輕鬆啦

你個p牌仔又哂左個ac

當然知道。依個係被captured嘅後果，此係另話。
但係要記住，揸得槍嘅，就係武裝組織。即係軍隊。軍隊入面嘅人，就係軍人。做軍人，唔係玩role play。就算你當係roleplay，對家都唔會當你roleplay，係認真對你。所以係會流血，係會死。就係因為咁，被capture，就要記住唔好累埋街坊。
「軍人」唔只係職業，更係一種心態，mentality。

同你講都哂鳩氣
你以為佢地打緊call of duty?
所有野都咁理想化

無guarantee opsec嘅堅持，就不如唔好做。唔係理想化，係現實。現實就係，你作為一個隊友所做嘅決定，係會直接影響自己條team，同埋做緊嘅嘢嘅成敗。
大家叫做交流下，唔洗講兩句就話曬鳩氣。

條友講野中二病到

係 就黎失業

仆街仔

乜你都知輕鬆架
都幾舒服日日有冷氣

連登法庭正式開審

手joke

睇到個心好唔舒服…

啱啱起咗你底ching，我哋應該有差唔多嘅諗法。
做暖氣軍師割，對比起做嘢嘅手joke，真係幾舒服㗎

點解有流亡手足現身之後，又喺呢位手足上庭之前爆料呢？
再講，上埋庭咪知囉

單憑幾張相就審判手足會唔會太唔公平呢

唔好跟車太貼
當中內情未搞清楚

係屈呀，有咩問題？

Prisoners dilemma.....

係 樓主俾到嘅證據只係證明到李生有督灰
唔代表佢一定轉左做針換減刑
去到上court應該就真係會知

老實講雖然佢地走在最前 但都未能做到至善
唔好搞偶像崇拜啦
而家唯有剩低嗰三個對質先知

關於2張手寫COPY
你只要係SEARCH 中國作文 同 香港中文作文就知有分別

好老實講咪又係一大班人照捉
撚有聽連登講冇捉咩

嘩
做得呢d唔係已經好大覺悟既咩
咁樣爆篤灰都有既

想問除咗減刑，仲有冇其他嘢被威脅？有冇方法查埋？

同埋唔係好清楚件事係點發生
又冇拉人，咁係佢主動投誠定係點？

傷心過睇美國大選

呢個故事
害人嘅只有雜種政權

實有d中二病既人入去

其實對家有好多手段迫你講野 所以死咗好過落入敵人手 就算爆隊友都無可厚非 佢曾經都係屠龍嘅一份子 比我地已經做多好多 唔洗吓吓拎出嚟批鬥

係真都好合理
呢啲野大難臨頭各自飛啦
今時今日仲講義氣咩

乜我哋有資格評論人咩

個時睇到新聞話去東壩試槍‘咁啱’有黑警巡邏發現

收皮啦 過多兩日你都唔撚記得呢件事啦
接佢放監

黑警就係想你地做嘢
等25仔生不如人

咁又唔係咁講
一個港豬>>>>25

港豬最多乜都唔做， 25就搞死左好多勇武
如果俾人捉左係會做25既，寧願你當初乜都唔做

後果嚟睇你講得啱嘅 但當初做個陣可能都估唔到 或者冇諗到比人拉咗要點做 btw起吓樓主底先 唔知點解要開呢個post啦

荔枝角都有還押cat A既

幾時有話要殺人？

好撚狗

比著你都會啦
(1)做condom坐12年 班所謂手足就出面如常生活
(2)做condom坐4年 有多兩個陪你坐

正常人都會
一係就坐足12年 你入去坐佢地就出面吃喝玩樂
齊齊死就減8年
仲同你講咩兄弟?

點都係為自己最緊要

你叫鴨屎綠帽王 好聽好多

咁多人屌佢
入去投票睇下連登仔係唔係真係咁偉大

[公投] 如果你係屠龍小隊 你會唔會出賣手足減刑

有
囚徒困境姐

唔好扮撚到識佢地乜撚都唔知就話人作，屌你老母
推

篤灰癮全家

篤灰死全家

篤灰仲賤過做黑警

投你老母咩，揹唔起當初咪做和理非算，垃圾

真
要記住佢佢四年後重獲自由都唔會好過

推爆！

以前睇外國戲成日聽snitches get stitches 呢個term

block撚左你條on9

香港人強心針
政府派錢、中資IPO上市同美股先係香港人強心針呀
屠龍出事，最多咪講兩句「手足」咁樣

唔講一，唔講三

帶定粒毒藥 被捕就自殺

坐完四年自己都唔安落啦
出賣自己隊友死全家

無內鬼真係無咁易出事

正所謂兄弟爬山各有各做 坐完就去所謂煲底去擁抱就無事啦 呀唔係 依家流行講兄弟要移民啦

手足係condom
一直都係 從來都係 以後亦係

個個都諗移民
幫你班友 一陣政府搞埋我
不了不了
手足加油 支持你

屌佢老味

真係屌出聲

一手資訊就會係一定真嘅咩？

我淨係知道你可以帶到個方向，

係真定假，真係自行判斷

屌你老母

不完美, 可接受, 可改善

風向撚

希望唔係真
如果係姐係話上年12月已經有人被捕後直接送中

冇鬼唔死得人

推個反骨仔

應該同佳仔一樣住豪宅有狗保護

呢d就叫做精人出口，笨人出手。

乜撚嘢強心針

屌你好用唔用用藍絲啲台詞

往往就係咁撚易 係個下兩難情況 啲人出得嚟做但無個種決心同意志

無食嘢真係無咁易肚痛

無，我唔會出多一句聲

你戇鳩軟天真

屌你啦就係你呢種人，只係識用把口

推佢老母

對付25仔唔可以留情

樓主我屌你老母 黑警死全家

大家諗下邊到咁多一手資料呀？點fact checked?個account咁乾淨

你放出黎係咩目的先？想手足死 ？

你點知西貢試槍俾人跟呀？

你知咁多野 仲咁揚開post?

點證明屠龍小隊既人係真係屠龍小隊既人呀？

好撚多問題 你咁撚清楚 你走得甩 ？ 心理上唔驚俾黑警唔起底 你知咁多野 你起碼坐10幾年 弱智先放呢d野上網

有內鬼唔出奇
條友係內鬼都唔出奇
奇就奇咗你係邊個
睇到話扮記者已經知咩事

講到似層層咁
到真係上庭咪知你講果3個有無篤灰有無做污點證人
到呢刻全部當事人都唔喺出面
而你喺度中意點講都得

督灰都唔夠

走啦柒頭

呢單都有李家田縱影

係唔小心搞錯左 講聲sorry

留名跟進
保持距離

坐終身定坐4年又真係幾難揀

諗下有無可能比人借刀先啦 一味推
樓主係邊個可以玩到有上帝視角？

想知612幫到佢地幾多

可能係口述再默返出嚟呢

成班講到比人打比人迫供有得揀咁
事實上出到去敢救人既 一個都無啦
要咁講 送中12位都係鬼啦
佢哋比大陸拉完
香港就拉曬‘協助潛逃既’ 個9個
咁佢地係咪又係你哋講到咁篤灰死全家？

內鬼係指有心入去設局取得人信任再一Q清佢袋
25仔係指做做下突然牆頭草自己出賣自己人

內鬼定係25仔?

呢d 要比藍絲更無退路

留意返李家田係被捕前已經篤灰
今年6月11日先拉

屌。。

樓主保重

原來係咁唔怪之得冇屠過

咩嘢人地想你做嘢
軍中間諜衰咗，可以唔使死？而家玩啊？

你嘅命就係命，人地條命唔撚係命
革命唔係請客食飯，諗清楚自己可以有幾堅定

明知自己凡人 冇意志就咪入Team啦

從來都鬼多過人架啦
輕則呃錢食女呃蝦條
重則設局跣你十年八年監
喺街傾兩句啱嘴形就圍埋個圈交換晒冧巴
咁玩法真係一百條命都唔夠死

屠25小隊

屌你老母死黑警 p牌上黎放風

呢個po入面帶風向果d全部p牌

請大家唔好跟車太貼

今日出庭有冇消息？

如果咁多證據 點解唔搵傳媒/tg channel發放呀？要po上嚟連登帶風向呀

講呢啲野梗係要用乾淨ac啦
如果唔係好易比狗查到自己

已封鎖會員 緻藍天完全封鎖

都預左有鬼架啦

係估唔到咁都可以有內鬼
為左減刑手足都可以出賣
真係防人之心不可無

人性

點會估唔到 博弈論咁

其實呢個post同呢類篤灰好似冇咩分別
同埋聽邊個講話最少判12年？

類似技倆好似之前屠龍上次上水果陣都有用過
果然橋唔怕舊最緊要受

終於有人講
邊個話最少4年

之後就會有唔知邊個channel跳出黎話黃屍豬連登狗又捉鬼
屌晒我地老母
次次都係呢招

屌佢老母 大量P牌 白淨AC入黎推PO
連藍絲起底網都PO埋出黎
黑警做撚到咁撚出面
屌你老母黑警死全家

Morning sir

啱呀

仆街

樓主講嘅嘢唔似假，但大家唔好跟車太貼，遲啲開審就知咩事

lm 跟進
驚炒車

唔似係假
12港人單嘢明顯係有人篤灰
而popo係收到風再將佢哋送中
飛行服務隊個record已經話咗俾我哋知
呢單嘢一出已經有人開po講過係某條撚樣出賣手足
而家只係有更明確證據顯示係邊個

真？

唔好做神探喇 明確明確 直接響邊個啦？

開個空Acc 出黎 我都好想知係乜人推你出黎做黑手

還押緊點知12港人嘅計劃？

最快都要幾年後先會開審，
單案會上高等法院，
呢度拖幾年
又話會合併其他案件有一至兩年
再加上有三個送中，又無限期拖延

唔好叫人甲級重犯啦

唔係上年講過一次篤灰
跟住屠龍澄清咗無咩
回帶

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆主任裁判官
#11月元朗 #提堂

李(24)🛑已還押逾4個月

控罪：
無牌管有槍械或彈藥

控方表示還要查閱大量cctv片段和檢閱電話紀錄，所以申請押後，辯方表示不明白被告已還押了5個月，為何控方仍然未處理好電話和控告哪一條控罪。

辯方表示被告沒有擔保申請，繼續還押‼️

案件押後至12月17日1430於粉嶺裁判法院一號庭再訊。

（按：李手足精神良好。）

留意回覆#94第三頁:李家田拒絕參與殺狗

究竟佢練槍當玩?定唔夠膽縮沙?

要抵玩一早咪撚出黎啦

出得黎有邊個唔係博緊

佢day one已經知風險

點解要毁左成件事

真
唔知仲以為佢哋一個二個係當事人
乜柒都講到似層層咁

你哩d一定係比人恰到上面都唔出聲扮冇野嘅撚樣

冇計，唯一嘅辦法係全民做鬼，係比人出賣之前出賣左人先